又一城連儂牆有撕紙狗

手足準備做嘢啦！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

依個位一向都有 又一村勁多既得利益藍絲係度住